.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--w--Wanderers-Guide:

Ориентир странника (`Wanderer's Guide <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=368>`_) / Закл. 3
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- прорицание

**Обычай**: сакральный, оккультный

**Использование**: 1 минута (жестовый, словесный, материальный)

**Продолжительность**: до следующих дневных приготовлений

----------

Вы взываете к запредельным силам, чтобы направить вас.
Когда вы Используете Заклинание, выберите пункт назначения; вы получаете внушение о маршруте к этому пункту назначения, что позволяет вам и союзникам, которые путешествуют с вами по суше, наполовину уменьшить штраф за передвижение по трудной местности, пока вы не отклоняетесь от внушенного маршрута.
Это не оказывает никакого влияния на перемещение во время столкновений.
Если вы используете эту способность снова до окончания продолжительности, этот эффект заканчивается и заменяется новым маршрутом.





.. include:: /helpers/actions.rst